日本人開始覺得香港人暴力，阻人返工而唔支持反送中

奴性最勁既國家日本，搵食至上

睇完yahoo d評論，唔排除有支那留學生過去做五毛，d日文真係好撚難

但有d日本人留言都係支持港府，話唔係暫緩左咩，仲阻人返工好暴力

各位巴打唔好期待奴隸國日本有咩支援

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

好撚爛* 自膠

小日本唔洗理佢啦
班奴隸連打風水浸返唔到工都會比老細屌
要寫悔過書講下次有預計打風就要book定公司附近酒店訓以防遲到
最撚緊要係酒店要自己比錢book

reference?

真又好，假又好

關我地咩撚事？

從來都要靠自己

無可能會做到全地球人都支持你
淨係講香港都已經唔係100%支持,所以有時D唔太關事既地方唔顧得咁多

唔顧得咁多，就好似文宣都唔係每次都有百國語言版本咁
跟優先次序盡做啦，呢場仗贏咗我哋話洗底就洗底，使怕嗰啲網軍？